====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De pont en pont , sous les rails comme au-dessus de la Loire , ce mouvement est devenu le boulevard de Berlin , axe des lignes de chrono bus qui dans Malakoff , s ' élargit en une place assemblant de nouveaux commerces et services comme le marché hebdomadaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

